叫啲非勇武人士去參加同騎劫舐共行街／活動有冇得諗

借朋友AC post文

六‧一六行街係有接近兩百萬人行，當中有好多中年都去行
但係有無諗過點解連中、老年都行出嚟？

就算「反送中」係行街嘅第一訴求，我個人反而認爲之所以咁多中、老年人出嚟，其實係因爲「反暴力」

好明顯喺六‧一二事件入面，蓋世太保嘅種種行爲畀人拍低晒，再經過網絡畀晒大家睇，啲中、老年人見到啲蓋世太保咁暴力，打一班手無寸鐵嘅後生仔，緊唔滿意啦

我住咗香港都就廿年，計我話，中、老年嘅香港人最鍾意乜鬼都話要和平，畀人雞姦都要講和平，「打強姦者就唔啱」
當然，重有搵食，佢哋把尺入面，阻人搵食係重罪過阻人扑嘢嘅
呢啲都係典型中、老年香港人嘅特質

越嚟越多後生仔勇武絕對係好事，因爲形成咗一股實質力量去試圖反抗暴政，亦係整體香港人特性出現改變嘅訊號
之不過問題係，一旦勇武嗰陣畀人拍低打警察，講和平同搵食嘅中、老年人又會唔滿意，民意實輸

中、老年香港人咁唔鍾意暴力，噉即係「暴力」作爲底線，一過咗就死得
換言之，只要你用唔阻住佢哋搵食嘅方式表達訴求，然後畀人打，再畀啲中、老年人睇到，噉你就自然得到中、老年人嘅支持

我個人諗到個方法：參加親中派舉行嘅遊行
中、老年香港人視「遊行」係合法阻街表達訴求嘅手段，噉我哋叫戰友參埋一份，再改下口號、屌下政府，瞬間騎劫咗成場活動

對於嗰啲收咗錢嘅，抑或盲撐納粹中國嘅人，一見到活動畀啲「外國勢力」同「港獨份子」騎劫咗，本性自然就暴露出嚟：出手打人

只要畀真正嘅新聞工作者或者戰友影到呢啲畫面，再畀晒中、老年人睇到，中、老年民意就繼續係我哋嘅

萬一有鬼喺入面打老人家，想屈我哋暴力點算？
拿，我哋本來去就唔係撩交打，完全冇打人嘅需要，淨係要擋人哋啲拳頭
所以見到有鬼打老人家，拿拿聲騰出個空位，集體再大聲屈佢「黐線，愛中國使唔使連老人家都打」就得

噉如果無打交呢？無咪重好，騎劫咗成場行街重唔使挨打，繼續合法行街鬧政府

不過行完就唔好玩膠，例如問有幾錢攞嚹
唔係嘅話會畀中、老年人以爲我哋收咗錢做嘢

其實我都係天馬行空㗎咋，淨係可以參考下
歡迎理性討論

push

會唔會變咗幫奶共派造勢
話後生仔都支持送中

唔係幫佢哋嗌佢哋嘅口號
而係騎劫佢哋嘅活動嗌自己口號